
# readme.md
~~Bitbucketではreadme.mdは表示されないみたいです。でもせっかくなのでmarkdownで。~~
-> 使えました。便利。


## Gitの紹介ページです

### 使用言語
HTML + CSS + Javascript

#### HTML
index.html メインページです。
画面遷移がない方が見やすいかなと思いました。別ページは備考などで追加するぐらいにしたいと思ってます。

#### CSS
デザインが苦手なので著作権フリーのものを取ってきました。

#### Javascript
ページ内リンクの画面スクロールをぬるっとするJavascript
(間に合えばブランチのやつを増やそうかなと思ってます)



## 内容
紹介していることは大きくわけて５つ。

1. Gitのインストール
2. SourceTreeのインストール
3. Bitbucketのアカウント登録・チーム(リポジトリ)登録
4. 使い方・用語の説明
5. 開発手順

## TODO

+ ~~SourceTreeの初期設定(Gitを入れてない時のセットアップ画面などの再現が難しいので保留中)~~ 再現出来ないので他サイトへのリンクで
+ ~~Bitbucketのチームメンバー登録方法(複数のアカウントが必要になるので時間があるときにやります)~~ 10/03
+ ~~開発画面の流れ(中間発表の時の富永先生の指摘通り、実際の開発手順に従うように設定したいので、現状調べ中。)~~ -> [git flow]を使うのが一番みたいですが、ちょっとむずかしいかなと思ったので、慣れてきた２週目以降ぐらいでやり方の説明をしようかなと思います。
+ ~~ブランチとマージのわかりやすい例を紹介(たぶん他の人のshareslideを見て勉強してもらうことになると思います。)~~ -> １人１つのブランチを作成し、masterにマージしていってもらう工程を説明します。使ってみないと理解しづらいと思うので。わかりやすい例はリンクを紹介します。
+ ~~適宜画像の追加(西山くんなどに手伝ってもらって実際にこの手順で作業を行ってみます。その時に画像を取っていこうと思います。)~~大体画像取れました
